無圖 有無啲好好笑嘅圖可以睇下

要好似媽的貢丸咁

零回覆互助社溫馨回覆

多謝你

笑咗

笑點？？

笑撚到我標屎

成個post就俾你搞灣曬